小心身邊有鬼呀！

銅鑼灣睇住幾隻鬼現形！！！